一人一個氣質/八婆英文名

我先，

: Arial
: Jessica

已經變秒經post

Arial=臭雞

Nancy氣質

alexia

Ruby

carman/kaman

Joyce

Charlotte, Charmonte, Yolanda, Theodora
Fanny, Yoyo, Pinky, Miki

Shiga

所有生果

kumamon

joyce

冇撚野丫

Hazel

Kathy

lily

blaire
kiki

我以為CAPTAIN NANCY

點解識親咁多個jessica 全部都係八婆

Yvonne
Cammi

Arial? Ariel?